行動post 12月15號

12月15日（日）：

❌因應今日慈雲山街坊送暖大行動反應熱烈,明天同樣活動因數量不足而取消,敬請留意❌

#牛頭角 #和你寫
牛下聖誕齊送暖
時間：14:00 - 17:00
地點：牛下廣場旁

香港警察施用暴力、侵害人權展覽
時間：14:00-20:00
地點：尖沙咀海傍近文化中心

#15Dec #全港 #和你Shop #Christmas限定
❗️香城Online之和你Christmax Shop
時間 : 14:00-22:00
地點 : 當日12:00公佈
Link :

慈雲山 和你寫
時間：14:30 - 17:30
地點：毓華街慈雲山中心對出

#荃灣 #和你寫
象石和你寫
時間：15:00 - 17:00
地點：荃灣石圍角商場對出燈位

#15Dec #中環 #社福界 #罷工 #集會
🆕【社福罷一起罷 罷工造勢】集會
時間：15:00 - 17:00
地點：愛丁堡廣場
（✅已獲發不反對通知書）

#15Dec #金鐘 #追悼會
抗爭半周年 梁凌杰追悼會
時間 : 19:30-22:00
地點 : 金鐘太古廣場
*歡迎自備鮮花

推

同我推行動post上熱門

幫手留意下有無死圖

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

入黎推爆呢個post

香港人唔會忘記梁義士

人呢？推爆佢呀

聽日好可能發生咁樣嘅事

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

p版都想推